究竟銀行想做乜

文盲唔識字，有冇人可以解釋做乜鳩？

係咪美國/ 加拿大公民？

唔係就唔洗理